其實有無人真係會將炆完屎d紙巾另外拎去垃圾桶掉

咁多年都係直接掉廁所沖走

會=正皮
唔會=負皮

香港唔使,台灣見過

香港沖得走就唔洗啦

公司啲大陸同事……

ching 你呃負皮 ........